南區、灣仔、大埔 - 三大比例上最少蝗地區

香港最後既樂土

大埔少蝗估唔到

sources?

盲閪

唔好打咁多丁啦

豪宅大把

11年整體32% 而家有冇40%

住大埔表示好多喎

大埔少新公屋?

官塘多來自大陸嘅老野

大埔可能少蝗喺度住,但好撚多蝗出入

少極都5個中只少一隻蝗

北區同元朗竟然五甲不入

香港出世雙非

近年得條幾座新，算係少

ocean park 100%蝗

灣仔金紫荊廣場

鰂魚涌就真係少 果邊d商場唔吸引蝗

唔知點解蝗會當金紫荊/澳門既金蓮花係地標性旅遊景點

本地人根本唔會去

南區少?唔係掛

觀塘有咩咁特別要紅色

錦田完全冇蝗咁滯

因為有得每日睇大國勃起扯旗